[集思] 香港邊度買魚子醬好？

咁大個仔都未食過魚子醬，想買啲嚟試下係咩味
我見Caviar都分好多種，想問下如果新手入門試邊種好？
同埋喺邊度買可以價錢相宜得嚟又買到好嘅質素？

大家有冇咩推介？

培心培生

認真po

做佢會員送比你 好抵食

見佢哋一人一罐咁開心都想食下